配con一問

小弟最近想試吓配con,唔想做四眼仔，想請問下邊度配好，我近視200 幾 散光就深少少，大概要配多錢？同埋最緊要安全，唔想戴壞眼
配左嘅話大概幾多日先有得戴？

連鎖眼鏡鋪正常都安全嘅，例如眼鏡88咁，上網揾下都有好多，至於價錢就好睇你要day con定月con。
當然day con舒服好多，但價錢就會高啲，因為日日換一對，積少成多，所以價錢就睇你點揀。
戴嘅話就冇分幾多日嘅，day con方便，唔需要浸8個鐘先可以戴，相反月con年，con就需要。

(非專業，有錯請幫我改正上網揾會好過係到問架巴打

好

去眼鏡鋪check左眼先，眼鏡同con個度數好似會有啲分別嫁，等視光師幫你配返啱度數同弧度既con。之後再配就可以上網買，我戴開嗰款上網買平一半

Check使唔使比額外費用?即係嗰啲驗眼費

去連鎖check完買返1/2盒就唔使比驗眼費
之後再自己出去買

好，唔該曬